一打風 膝頭就又緊又重

但一啲都唔痛，到底咩事

風濕

50膝...

會唔會係類風濕

水腫